[救命] 架車有蟻竇同埋白色曱甴仔

有冇人有經驗?
用煙霧彈炸架車會唔會有危險? 炸果陣洗唔洗著車開冷氣吸埋入冷氣位?

lm 等分享

熄晒匙， 冷氣個扇葉可以照開， 地毯拎走， 但都有機會匿埋喺地台地毯下面， 如果炸完都仲有既話要拎比人搞， 全車起埋地台深層清潔嗰d

btw 樓主泊室外？

24小時泊室外 唔係泊爛地就係泊街(樹底)
持耐左咁既習慣好幾年 係近半年先見到有蟻 最近仲發現有埋曱甴仔
btw巴打有經驗試過work唔work?

睇彩數嫁wo， 如果個竇喺地台下面就應該唔work， 我有friend試過有曱甴仔， 炸完一次冇再見到就當係work 掛， 你要包掂既話比人深層清潔啦

劏

Rip

溫馨提示
炸有機冚頂

泊爛地？

唔明

一般係你泊位附近有，清完又會再有，換車都冇用，有得換就換泊位，冇得換就盡量keep得乾淨啲，買支殺蟲水噴下泊位附近咁

利申苦主

sor9 打錯字
冧頂 ,逢頂

D白色曱甴仲要識飛

早排咁岩睇過有條片, 有興趣可以睇哂,.無興趣可以8:50開始睇

利申:不是片主,只係咁岩睇過

你曬到架車唔適合生存就唔會爬上去

白色曱甴仔係督察黎 都算大學畢業架

攞部車去曬吓 去返石屎地
搵高壓水槍屌下應該會好啲
內槓都有就要揭起吸塵噴殺蟲水
唔係地氈係內裝嗰塊地氈
車尾個洗手盆 拆到見到鐵為止
我驚你蒸籠都搞唔掂

我都係咁
效左兩盒殺蟻屋
冇哂蟻
白曱甴就有屍
清完過兩日又有屍
不過起碼唔係生勾勾先

其實會唔會貼車底好d

無得救
快快手燒左部車佢

死氣喉隊入架車得唔得？

爬左好幾篇文都推薦蟲蟻淨 今晚去裕華睇下搵唔搵到先

我試過門膠邊好多蟻走出黎，泊爛地要避草堆，但夜晚無晒靚位都要焗泊